
[Slim]
И если ты уйдёшь, то, что я буду делать:
Я не вскрою вены, не позвоню первой
В-полпервого ночи домой к твоей маме
Выяснять с какими друзьями ты так поздно гуляешь 
Набираю номера клавиш твоего мобильного
Если мозг заморожен, как мясо в морозильнике
Говорят, любовь – это химия
Говорят, в порно-фильмах они тоже должны пожениться 
Потом пойдут титры, я на себе испытывал
Давление быта, но речь не об этом
Ну что ты там, где ты?
С подругой в таблетке или с другом детства убираешь первый 
Не доступен абонент, мой недоступен тоже
Давай, ты будешь с лохами играть в дикую кошку
Хороший развод: я, типа, не испорчена
Ну да, я тоже до сих пор смотрю «Спокойной ночи» 
Давай поставим точку в этой тягомотине
Ведь я не думал о тебе и мало заботился
Я взял алкоголь и мне привезёт наркотики
Полина с зонтиком, она меня испортила 
У неё длинные ногти и длинные ноги
Она любит порево, она любит больно
Заводится с пол-оборота, как Lexus из Японии
Я записал её Колей у себя в телефоне 
[Скин]
Эта ситуация из разряда невозможных
И вряд ли кто-то из нас этого захочет
Будет неприятно, больно, обидно и пусто
Не фильтруя эмоций, топтать твои чувства 
За время, что мы вместе, мы узнали много нового
О себе и окружающих и разных способах
Сойти с дистанции, потеряться раньше срока,
На ноль помножив то немногое хорошее 
Я знаю, ты знаешь всё, чего нам это стоило
Вдвоём против всех и счёт уже не в нашу пользу
По кромке лезвия между красными и черными
Держась друг друга, не определяя сторону 
Ты главное помни, об этого кота бойцового
Легавые свои клыки сломают, по-любому
Они идут по следу, но даже им страшно
Так что насчёт соскока ты и не думай даже 
Я не дарю цветов, много ругаюсь матом
Химически зависим от бухла и опиатов
Бываю неадекватен, не признаюсь в любви
И если соберёшься, я пойму, уходи 
[Словетский]
Дела душевные, дела сердешные
Решать надо по-нежному
Иногда мазы нет дрочить королеву снежную
К ней иногда надо подкатывать вежливо 
Меня оставила, как на даче Сталина
С двумя каплями в стакане, встанет ли?
Наливай чаю, что ли, да покрепче
Самовар в один скворечник за дела сердешные 
Опрометчиво
Что-то думал с тобой прошуршать две тысячи лет без месячных
Ровесница
До сих пор почти девственница, аж самой не верится 
На таких каблуках по лестнице, аж мало места
Не поместится
Тут максимум сто до Красной Пресни – я даю тебе двести 
Направо и ты, братик, на подъезде
С Исаевой Фёдор Михайлович Достоевский1
За пятихатку чешки, любил вас как пиво чешское
Сейчас даже растерян несколько 
Дела душевные, дела сердешные
Решать надо по-нежному
Иногда мазы нет дрочить королеву снежную
К ней иногда надо подкатывать вежливо 
Допустим, подкатила Лена
На Тверской, выжимаю 220 из Cayenne'а
Косяк с полена не спалила
1. Во время службы в Семипалатинске у Достоевского начался роман с Марией Дмитриевной Исаевой.
